\section*{Висновки до розділу 2}
\addcontentsline{toc}{section}{\protect\numberline{}Висновки до розділу 2}%
У цьому розділі було розглянуто теоретичну частину диплому, а саме побудову нейронної мережі та підбір її параметрів та аналіз емоційного забарвлення тексту. Було введено кілька видів соціальної оцінки $q_s(t)$, $\hat{q}_{s, T_0} (t)$ та $\tilde{q}_{s, T_0, \alpha} (t)$.